讀完心理學master出到黎可以做咩...

拎住個非專科嘅學士學位真係好廢
諗住儲錢讀個master
又唔知讀咩好
好似對心理學有啲興趣
但唔想讀完出到黎又好似依家咁...

轉行master嚟
讀完要再讀CP/EP之類
否則都係廢

得CP/EP先可以唔廢
但CP好似一定要Bachelor係Psy

唔係，攞返個master in psychology 都可以報。不過入CP 唔會易過入medic

非專業的心理學master degree 可以用黎呃D唔唔識嘅人。專業psychology degree mean Clincal psychology, education psychology n industry n organization psychology

就好似讀完社科咪知點解個社會唔接納社科係乞食科，讀心理學咪認清自己心理上鐘意犯賤，偏向虎山行

講笑

網上賣相

做sales

真係有興趣，Mphil phd唔使錢仲有有錢收，點解要讀master

千奇唔好呀讀MA Psyc冇用㗎
除非你攞嚟接軌去報cp/ep
同埋心目中嘅心理學同實質讀嘅真係好唔同㗎

唉 我知...所以就struggle緊...

咁所以如果讀完都爭唔到報CP/EP 其實都係廢嘅？

啱cp好難爭，ep prefer有埋pgde
就算比你入到master, 超級chur, 冇興趣好難捱

你想做d 情緒、精神病相關嘅野？
一係直接讀社工master, 要去學輔導？

再去學*

最近都諗緊讀唔讀psy master 再試睇上唔上到cp, 但係唔得就真係冇咗大嚿錢，所以轉讀OT 好似有啲保障